有無人有父幹 但依然好比心機儲錢？

如果你有父幹 唔洗太擔心將來買樓
而家嘅你 仲會唔會好比心機儲錢？
如果會，係為啲咩？

為將來會有更好更好嘅生活比自己/ 另一半
定係 父母嘅錢係父母嘅 佢地一日仍在生 啲錢都唔關你事
定係 由細到底都慳開 應洗得洗 應慳得慳 所以仍然努力儲錢？

P.S. 覺唔覺得啲post 出喺吹水台好快沉定係關我嘅topic 唔太吸引事

推

自推5連

當你有錢 你身邊識既朋友都係有錢
有錢過你既都實有唔少
當比下去 就想搵更多既錢

幾有道理
姐係比較心理